屌 知道咗男神16處就破歲 好sad啊

今年仲同個大自己6年嘅老女人發生關係
你老母
我以為你處男來啊

唔知佢jj幾大呢

好想做隻手啊

樓主 您個名

屌 想像唔到佢碌鳩放入第個女人個窿嘅畫面

背叛我 打打啊

點解啲痴線fans叫你錫面豬你就錫 就係唔肯見我

太大打擊

終於痴咗線

你個笑容

你開心我就開心喇

都係以前破歲啫
依家唔破咪得

躝啦

佢話唔介意同fans拍拖啊！！

自卑？

佢有我七成咁靚仔

7成身高

屌你老母

131.6

奶me

呢個係車頭大燈黎

鴨店見過佢

你俾多咗1.6佢-.-

我想叫

好多阿婆叫佢

見佢搵唔到窿咁慘 豪俾佢

祝你年年生性病

佢捐返入去都得啦細細粒

搵唔到點捐牙-.-

識親啲女都雞格無理由搵唔到

咕嚕咕嚕雞

鍾意charlie puth多啲

因為首see you again覺得佢好撚煩
同埋佢硬係有浸柒味
但佢live好穩

唔介意屌D FANS

今日起 我 同 車頭大燈 啜鳩 ！！！

快啲當我肉便器咁屌

佢真係好靚仔
好想比佢屌

係咪未撚瞓醒

Shawn mendes？

係啊妖!!!!!!!!!!!!!!!! 我shawn一笑所有煩惱都無晒了

justin bieber

See you again太紅姐
聽下佢個人專輯啲歌，one call away、we don’t talk anymore、attention都好正
Shawn mendes就最鍾意mercy

佢地有冇做過愛

淨係覺得done for me幾好聽
同埋凝住佢所有歌作俾selena聽 好撚毒

咪玩啦個乸型幫我shawn啜腳趾甲嘅資格都無

聽其他囉
The way I am

型喎 想整個呢d頭🤤

唔太鍾意佢呢啲聲 但live就不錯子
我覺得好對唔住自己以前話shawn好柒唔啱聽呢家超鍾意覺得好靚仔好想俾佢屌
好驚遲下對charlie puth一樣感覺

佢痴q咗線

認真講 我都中意聽shawn mendes
there s nothing holding me back 同 treat me better 神級之作
見佢比hailey baldwin 收兵 我同覺得佢慘
但係無可否認 charlie 既音樂才華 勁D
但我絕對認同shawn mendes 靚仔好多

鴨黎 屌過

點解我覺得shawn收禿頭贏兵 佢仲friendzone人

邊度叫到

今晚屌死你

鴨黎 之前兩萬蚊包過夜

我叫開

I know I can treat you better

洋腸特別好味

好似有個訪問話hailey 靜係當佢朋友咋
同埋hailey 一同番justin bieber 一齊
ig 即刻del 哂同shawn d 相
扮唔識佢咁
你肯定係shawn 收人做兵

閪女人同乸型散嗰期同shawn痴得好埋
之後啲人傳佢哋一齊 shawn話當閪女人朋友喎
我覺得閪女人係俾shawn reject咗嬲嬲豬先谷鳩氣同乸型訂婚
我唔肯定啊 我ff全世界同我一樣咁愛shawn

機會係我架

扯咗8cm我屌返佢轉頭好過

我都係dsa

洋腸港女

你同佢扑野
可唔可以比我係隔離打飛機？
讓我也佔一席位

只要佢開心 我唔介意

職業汁男

我既鈴聲長期都係男神bb既歌

55

佢肯定係捽人lin嗰隻臭雞

腸b啊😭黑仔到爆啊我😭😭😭

咩樹呀

電話壞唔識響啊😭

當呢到facebook呀？

嗚 射咗兩日波都唔炒me 靚女大晒㗎咩

根本冇人搵你,壞乜鬼

鬧鐘唔響啊屌你個閪

我可以做你人肉鬧鐘

你可唔可以做我人肉ATM?

你咪即係佢

Shawn?

chris martin

有vien一半我5介意🤤

送樓豬俾你收唔收貨?

太能肥了

唔好開分身嚟侮辱我

你咁靚仔襯你唔起

收啦腸

成班gay佬

亂up乜啊你

唔關我事🤷‍♂️

夫唱婦隨

我唔是基佬